睇嚟香港一年內唔會再有得上連燈==

娛台手足有冇諗定我哋去邊個貼吧/微博超話相聚？🚬🚬
plenty to discuss🚬🚬

Rip

有冇人有貼吧帳號🚬🚬

Me

👌🏻你做吧主 開咗通知聲

你要走就自己走
我會堅守愚樂台到最後
光時五缺✊🏻

希望大家集資比我開個娛樂台公子會

我地籌備緊一個香港本土既線上KPOP討論平台!

又新又快
支持正版，尊重版權，可令制作商提供更高水準既作品
唔需要睇大陸刪減版

好型…

Kpop版六道仙人？

just do it $100

應承我

開牆之前諗定個吧叫咩名算🚬🚬

踏上這無盡旅途

佛利民係我哋防線
如果今晚佛利民出咗事
愚樂台會員就會被開刀
愚樂台反抗！

收嗲啦你 到時咪又係copy and paste 啲weibo post上嚟==

我會過濾埋GAY佬內容 打擊GAY佬

岩岩偷左牙媽張credit card
準備瘋狂donate distract佢

樓主真是牛B死了666

到時我想做版主skr skr

今晚睇返幾集快樂大本營武裝下自己啲中國流行文化先

樓主弱智？ 咩事

冇睇幾日新聞？

從來唔睇新聞

睇得出